telegram d group 的料信唔信得過？

如題

你個名peter 俾料